大學畢業既你，填左陪審團份表未？

香港水深火熱之時，我地除左課金出力之餘，亦可以
係制度內保障我地既義士，確保佢地受到公平審判。
記唔記得畢業之外有封叫你做陪審圍既信？有冇放左係櫃筒底？？
立即同我拎出黎填左佢！

有表填咩？

唔洗填，自動入pool.

random抽架喎

應該係一grad就會寄信黎話你入左pool㗎喎

哥仔，唔洗填咖，你u grad未

記得好似會有封信通知你 確認地址 簽個名再自動入pool
(唔肯定,畢左好幾年)

個封信唔使覆架，通知你入pool.

u grad 自動入pool
封信係通知你唔反對就加你入陪審團

記得以前覆過信，當時我未讀完書
依家grad左，想問問會唔會再有信寄黎？

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

外國大學點計？

push!!!!

grad左成年無收過既

所有話自動加入pool既巴打，sorry我唔知，不過我亦希望我錯。
封信係咁寫：xxxxxx send it back to us......, so that your name could be included in the provisional list of jurors.
文字上、邏輯上，係咪send back封信update左個人資料，佢先會放你入list?

外國畢業，未見過呢張表，邊度可以揾嚟填？

外國畢業
Grad佐2年 無收過任何野

陪審團行使否決權無需理由

係另一個post見到

冇收過任何信喎
唔係自動入咩

我唔清楚情況，但我封信係咁寫：
xxxxxx send it back to us......, so that your name could be included in the provisional list of jurors.
文字上、邏輯上，係咪send back封信update左個人資料，佢先會放你入list?

成封信都無講過話我已成為juror，只係話當我update左資料，先放我入list.

求解答!

Yes, 我就係講呢封，佢冇任何字句講過我已自動成為陪審員，只係話我寄番比佢地先會放我入list.

要寄 佢會有第封信返黎

外國畢業有冇得入陪審團

盡做!!!!!

Random抽既前題係你要係個pool入面，而我收到既信係指要我update資料先會放我入list.

唔理點都寄左先
之後佢會寄返張卡仔比你話你知人事登記處定唔知邊到已經收到你update

我諗可能要send email/打電話去問問

如果畢業之後改過地址，要通知邊個部門作出更改？

巴打你再收嘅信講咩野？
我上年覆左之後冇再收到任何野

而家最弊有d巴打以為唔洗覆就自動入左pool? 定呢幾年轉左程序？
利申2017grad

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

自動入ga，但唔知唔同U的學位有無分別
UGC與Self finance、Hons與無Hons、Top-up與Bachelor⋯⋯一噸分別唔知會唔會唔同？

利申: UGC有Hons，等左2年陪審團召噢

外國grad咗兩年
完全唔知有表

唔洗填 封信睇完冇理過

我都係UGC Hons, 但我封信寫要覆先放入list.

個問題就係好多人冇理，封信寫要覆先放入list，而冇講過會「自動成為候選陪審團」

冇收過。。。

中文

小弟係UGC，上年grad
5月收到上面巴打貼果封入境寄既信
然後回左入面果張slip，6月到收到呢張野
有冇政府做緊既ching講下

我冇寄番上面update personal data個封比佢地，亦冇收到呢張確認信。

之前抽到信
幾時叫我做呀

無收過嘅？

屌我u grad未見過既

外國畢業有冇份?

Local u grad左成年都冇信

好似無收到咁嘅
利申: grad咗一年

我今年u grad 等信到就得？

想提一點
雖然我唔識法律
我睇美劇睇到選陪審團既時候控辯雙方會輪流問陪審員問題
睇你背景同立場會唔偏袒某一方
所以如果大家抽中陪審團
記得盡量中立持平咁答佢
如果唔係就有機會DQ你

Grad左差唔多一年，都冇收過

我都想知推

same
冇收過

隨機抽架師兄 唔係話做就做

認真問 要Degree?

首先你要係個LIST入面，先可以比人抽中，OK?

我個封

如果係巴打你個封係要回的

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

GRAD左8年都未收過

我之前LS呀sir新黎，佢話黎左封信話自動入左陪審團個pool，佢當時好似先grad左幾個月咋喎，係cu ugc grad

same

填咗十世

外國u呢?

邊到有？搵唔到

應該係喺香港讀大學的全日制學生先可獲豁免，其他一律自動入pool

陪審團否決權

自動入嫁
你估選民登記咩

我grad 左4年先收到入list信然後冇抽中過
5大訴求，缺一不可，釋放義士

陪審團行使否決權無需理由

即係代表如果你係陪審團，你可以投被告罪名不成立而無需任內解釋，而且唔會有任何後果

推
唔係大學先有資格

我記得當日淨係收到封信 inform 我入咗pool

grad 咗一年都冇信

push!!!! 大家揾返封信再confirm吓!!!!

4.資格及無行為能力
(1)除本條例另有規定外，任何年齡已達21歲但未達65歲並且是香港居民的人，在符合以下條件的情況下 ——
(a)精神健全而無任何使他不能出任陪審員的失明、失聰或其他無行為能力的情況；及
(b)具有良好品格；及
(c)對在有關的法律程序進行時將予採用的語言所具有的知識，足以令他明白該等法律程序，
即有法律責任在於法庭進行的法律程序中(並只有在符合該等條件的情況下方有法律責任)，或在根據《死因裁判官條例》(第504章)進行研訊的法律程序中出任陪審員。 (由1999年第21號第22條修訂；由1999年第26號第3條修訂)
(2)在於陪審團席前進行的審訊中，如任何被傳召出任陪審員的人不能令法庭或死因裁判官信納該人對在有關的法律程序進行時將予採用的語言的知識足以令該人明白該等法律程序，則法庭或死因裁判官可主動或因應司法常務官或任何有利害關係的一方提出的申請，解除該人出任陪審員的責任。

高中大學都唔係香港讀要點報名

唔洗填架由個post 沉啦

一直都冇收過 想知一般幾時會收到

冇收到

外國u grad表示無收過

自動入

求下上天抽中我
要為佢地奪回公道

上次殺人案選不到，所以免責5年

2018 grad今日收到

Top up degree 算唔算

屌你冇收過＋1 係咪後生唔撚寄 又玩9後生 屌你老母

.資格及無行為能力
(1)除本條例另有規定外，任何年齡已達21歲但未達65歲並且是香港居民的人，在符合以下條件的情況下 ——
(a)精神健全而無任何使他不能出任陪審員的失明、失聰或其他無行為能力的情況；及
(b)具有良好品格；及
(c)對在有關的法律程序進行時將予採用的語言所具有的知識，足以令他明白該等法律程序，
即有法律責任在於法庭進行的法律程序中(並只有在符合該等條件的情況下方有法律責任)，或在根據《死因裁判官條例》(第504章)進行研訊的法律程序中出任陪審員。 (由1999年第21號第22條修訂；由1999年第26號第3條修訂)
(2)在於陪審團席前進行的審訊中，如任何被傳召出任陪審員的人不能令法庭或死因裁判官信納該人對在有關的法律程序進行時將予採用的語言的知識足以令該人明白該等法律程序，則法庭或死因裁判官可主動或因應司法常務官或任何有利害關係的一方提出的申請，解除該人出任陪審員的責任。

推
大家記得覆
發現無既唔該催下

Local u grad左一年都冇收到
有冇得email佢哋催催佢哋幫我睇下我係咪係個pool入面

有冇辦法check

早幾年畢業 有回番去

之後收到呢封

已入 曾被抽過 唔中final round

推

叫人唔洗理個d咪撚on9 你覆收到確認信先係正式入左juror個list 先會有機會比人抽中呀屌你老母！
所有人同我覆信
唔好錯失任何一個救義士既機會

做左30年人未聽過有pool，唔係有身入證就有機會要做架咩

求下快啲揀我做陪審團

大學畢業冇收過信，我屌

個時掉左係咪要填番 可以去邊度搞

上網search陪審團

英國grad
返左來10幾年
乜信都無收過

佢會寄封信比你，話比你知你個名寫咗落陪審團名冊，比埋份form叫你填啲個人資料。

阿哥大學一畢業就收到，差啲選中

今年u grad幾時會收信

鯨大好似冇收過

若你符合出任陪審員的資格，人事登記處處長會把你的名字納入陪審員名單內，並由高等法院司法常務官發出通知，通知你將會把你列入陪審員名單內。

即係無收到=唔合資格做？但佢要求我全部滿足喎⋯⋯
任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

有冇得check返自己個資格，印象中grad嗰陣收過，但唔記得封信放咗去邊

外國畢業你可以去申請入返POOL.

上年畢業 但上星期先收到信

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

係咪入過一次就唔洗再填？

利申收過信但抽唔中

自己香港自己救

正解

外國回流得唔得？ 我未填呀

唔洗填架

聽日打個電話去問下
制度會變！唔係話之前有人自動入，今屆fg都會係！
再加上問埋，拉埋班外國大學生一齊入list都好

樓主叫人登記返入個陪審員pool喎

可以去更新返資料入POOL.

唔好比d on9撚屌帶錯風向！

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

你好熱心，但未夠智慧

本地 SF degree畢業咗兩年都冇信

收皮喇三毛P牌

唔好比d on9撚屌帶錯風向！

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

一樣 已經掉左 我以為自動入pool

唔好比d on9撚屌帶錯風向！
無收過確認信就唔係個pool度

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

要填呀，我早排收到，然後寄俾佢

pish

收到信，要寄返俾佢，之後再收到confirmation
利申：u grad

唔覆等於願意做陪審團

同問

冇收過應該冇入到
正常畢業冇耐就收到信

上年ugrad 但無收到確認

搬過屋駛唔駛更改資料？

有冇得check自己有冇入pool?

lm

+1

無收過確認信就唔係個pool度

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

早排收到填左寄埋

要大學先得？地盤猛鳩都想做

成封信無一句講過呢樣野，反而係叫你update先放你入list

外國U grad佢又知?

係呀，我就係收到呢封

成班人痴左線

講乜野打官司 陪審員

失撚晒焦

講乜野定罪就出黎真正暴動

3 年後仲有人出黎？

有乜要做就係而家

唔敢勇武既都要和理非製造極大政治壓力要政府放人

我諗我地嘅信唔同，如果你嗰封係叫你update咁就要update喇

咁就得，有人要覆左先收到

Oversea u grad得唔得架 非野雞

份野係話你知你自動入pool
填乜野

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

咁你個封同我個封唔同囉，但有好多人同我同一情況。

唔好比d on9撚屌帶錯風向！
無收過確認信就唔係個pool度

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

冇收過喎，有冇form 可填?

以前係u grad自動入pool，唔洗簽或者覆任何嘢，幾個月前先抽中咗次
係咪近年改咗玩法？

冇收過可以點搞

認真？
邊道申請？

無收過嘅話 就咁填rop18再寄返去有無用???

上網睇話每兩年更新一次，係咪呢兩年畢業都未有？

我無收過既

3年都冇收過

係咪搬過屋又冇更新資料？

樓豬智商同學歷都未必入到pool

畢業就收信話你有義務做陪審團 之後要陪審團又抽中你 會寄一封

未寄翻封信比政府tim

收皮啦三毛狗

收皮啦屈毛狗

拯救暴動罪義士

講成績我贏你九條街呀垃圾3毛狗

我上個月先收到，中學畢業左十幾年

弊在你連基本常識都無呢柒左就認啦好心你

唔好比呢挺 on9撚屌引戰三毛狗帶錯風向！
無收過確認信就唔係個pool度

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

Grad左一年
啱啱6月收到封要覆個人資料嘅信

推 好重要 救到人

推呀

宜家好似係你柒左俾人笑下都唔得就屈人三毛喎

柒咩？柒在覆左你條引戰狗囉

唔好比d on9撚屌帶錯風向！
無收過確認信就唔係個pool度

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

我土炮大學grad左九年冇收過

Grad左有收到

高等法院司法常務官會在陪審員名單中隨機抽選陪審員。 法庭一般會向被抽中人士發出最少21天通知，曾接受傳召而出席的陪審員，一般在兩年內不會再被傳召。

記得查過係會出信通知你入pool，但入左pool唔代表你一定抽中上庭出席陪審。相反唔想出席要寫晒理由比官批，佢唔批既話你都要去如果唔係可以告翻你轉頭

好似有時間地點可以查番果日係審咩野，如果取消左/冇案件就唔洗去

幾時有引戰呀？你俾人笑下唔覆咪乜事都無囉

走吧啦你死傻閪，柒乜又講唔出，一味係講埋d冇意義既野。

唔好比d on9撚屌帶錯風向！
無收過確認信就唔係個pool度

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

外國U Grad 點申請?

唔夠人講就叫人走，笑下佢就咬鳩人，管理好自己情緒先啦

55，咁我柒咩？願聞其詳。

唔好比d on9撚屌帶錯風向！
無收過確認信就唔係個pool度

幫推新POST

如何成為陪審團

幫推！唔好放棄任何一個救義士既機會

你grad 左自動有信會寄俾你

Notification of Change of Particulars Previously Registered

個陣諗住寄但無咗回事

無收過可以點做

Push

可能呢幾年真係改左, 等個POOL少D人, 易D安插支那狗.

如果唔覆update contact就可以唔入pool, 應該大把人咁做.

認真咁睇咗封嘢，個份form 整唔見咗但收過封信應該都可以去下面呢條link download 返跟住寄

想知岩岩今年grad未行禮未拎到正式畢業證書
係咪都未有資格住？